(理性)再係咁盲勇落去,曙光真係會消失

整合一下其他post

唔好意思,真心希望大家唔好嫌長,睇埋佢

我地在明,佢地在暗

一連串既勇武,佢地都視若無睹既時候。

除左係佢地太無情,更多既係我地太天真。

運動一開始時候既勇武,令我覺得好有希望。

但目前結果而言,其實只係我地自high。

我唔係想打擊,分割所有兄弟,只係目前我地再做再多既勇武,只會一直出現犧牲,換唔到我地想要既結果。

我地既最終目的係運動成功,如果大家仲拘泥係勇武兄弟既犧牲到,矛頭轉向警方,我地真係會炒

我唔係前線果批,我知我無資格批評前線,但前線既命,已經唔單單屬於前線既自己,而係屬於
真.‧香港人

我唔撚想再見到勇武同手足白白送頭,我個心都好撚痛

政府已經出左好多招,而我地KEEP住勇武既話,只會中左佢地陷阱

希望大家反思一下Be Water,唔係只for游擊戰

能屈能伸,行如流水係可以適用係勇武同和理非互相配合,相輔相成

大家不要再被憤怒衝昏頭腦,我地而家有需要轉牌,先暫停硬攻。

政府怕既係經濟,運動需要轉一轉型,先有出路

唔該哂,又BLOCK一個

推！！！

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

前線們，香港唔係淨係得連登。

點解要block呢？

希望大家理性,我只係加深其他post既必要,我唔介意被block

推

推推

push

pish

再唔勇武 狗都做得 過主